Ze kon het op geen enkele manier regelen waar ze plezier aan beleefde.
"Hij kan nog steeds vriendelijk, nog steeds aangenaam, naar mijn oom en tante, wanneer hij was in de stad; en waarom niet voor mij?
Als hij me vreest, waarom kom je hier dan?
als hij geeft niet langer meer om mij, waarom zwijgen?
Plagen, plagen, man!
